自願醫保

其實有group medical係咪可以唔使理

等睇保險狗全面進場

我都想知, 幫推

ps agent

不是。因為group med 唔夠，加多份標準就夠，反正好平。

垃圾黎
唔需要買

你有group medical
就應該買high end plan
性價比高好多

信諾最貴果個自願醫保大家點睇？

我係諗緊退休嗰陣無Group Medical，睇醫生唔知點算啫
但又無理由明明呢幾十年有保障，又要重覆買

買high end plan 萬幾蚊墊底費果隻